終點去到維園

28/7/2019 1620 直播聽到隊頭討論終點去到維園
發緊夢既朋友要加油

光復香港 時代革命

利申冷氣佬

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 「人心不撤 不等於人身不撤」

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

問題係現場有心人話前線有共識要走，但其實冇。

Show Blocked User - 關老二大意失賓周

而家見到係SOGO停左叫人返轉頭行

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

7.28!!!!!!!!

去維園冇咩用喎

推

咁多商場，可以係老銅瘋狂shopping

現場人士話維園有狗

係老銅停

名店購物

有冇人知鍾建平享邊？

同意

如水唔等如散水

同意請分享